愛國震音哨牙佬終極叛國！譚詠麟竟揸BNO出埠飛美國！？

舊聞重溫

心繫祖國的譚詠麟，六月底出席撐警活動後，便由「譚校長」榮升為「藍校長」。口口聲聲呼籲大家「不要受外來勢力影響」，但阿倫似乎「口裡說不，身體卻很誠實」。與很多香港人一樣，原來「藍校長」也是BNO的粉絲。早前見他與紅顏知己Wendy出埠過關時，手持的竟然是這本紅色皮的英國國民海外護照，俗稱BNO。未知向來深愛祖國的牙倫今次又如何解釋呢？

死撲街谭咏伦、、，我作了距噶粉絲好奈。😅旦沒捻到,, 距竟持..外國護照😅 还要唔要脸啰？。吊巨楼某😡❌ 吃碗面反碗低，距噶所作所為实在令人发旨！😭😭😭 这反中乱港的🈲臭傻逼。！

漢奸

佢個仔係美國讀大學
有無得踢佢返支那讀？

各位蓝友，一定要低製哩个吃里扒外噶反骨老😡😡💪🏻

個仔要夾返支那咯

曉風好似都幾巴屎閉，，、讀牛津

为啥不留系中国捻书噶？甘細就出去留学真是不爱国，！不配做中国人！😡😡

这个出卖祖国利益嘅人😱要不得啊，，，要不得！！

譚曉風畢業於牛津大學，目前22歲的譚曉風在國外知名遊戲公司擔任工程師，非常的有才。而今天（5月14日）有港媒就爆料原來譚曉風已經有女友了，而且女友也回港見過譚詠麟，譚詠麟接受了兒子的女友還一家人去旅遊。

個野種又幾似佢老豆喎

有D印尼MIX FEEL

印度自膠

個樣都邪邪地，唔方好得好邊

呢啲大力啲批啦

唔知家陣剪咗本野未

譚詠麟狙擊手

lm

游b

口說不 護照卻很誠實